[10-07-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

Long put 讓人受盡委屈
找不到回鄉的證據
一天挾800 半夜都300
連開apps 都沒有勇氣

升！

填詞人uicy

Juicy為左俾女呃返埋教會

Sing

🙈真係陪左佢番一次

為愛犧牲

拒絕婚前性行為既lui dim eat

907屌兩張沽過下癮...守佢27典

真愛

一係SING 一係NG SING...

god father

powder

G

小米吹湊完都係升果少少

之前係連登識左個大學final year女.....
佢話上個月俾個ibank 友趙完鬆.....
然後.....個ibank 友叫佢買....1478......
唔通......

d 信眾問我係邊受洗，我話我未信，之後佢地問我女朋友做咩唔揾教徙，是否 on9

雷電戟
售價：2020 → 1780
合成配件：風暴雙刀+血錘+鏈錘 → 手裡劍+短刀+鏈錘
屬性：
+60攻擊 → +50攻擊
+30%攻速 → +35%攻速
移除10%物理吸血
唯一被動-【閃電鏈】：
每過8秒，下次普攻附帶觸發連鎖閃電，造成150（+20%攻擊力）物理傷害，這個傷害可以附帶物理吸血，每次普攻命中後降低1秒冷卻時間，該效果無法暴擊 → 每過4秒，下次普攻附帶連鎖閃電，造成102(每升1級+7)魔法傷害，遠程使用時翻倍。每次普攻命中減少1秒冷卻時間，該效果無法暴擊

辣殺射手掘起

我試過陪ex返3次就收左皮，睇你頂到幾耐

係邊頭返 又係西環

今日第一注

855閃...訓到11點先再玩過...

好惡

醒一醒又執一皮

c fu me follow u find eat ok?

Lap lap yau lui eat

bc ar....u see d wording must know la

hhf very rubbish...ng sick do hsf...搵兩餐姐...

p5動畫終於做到雙葉了 但我好想砌會長...

國家隊好努力掃貨既喇

轉下眼 17.8

其實ng hai lap siu
堅....跟住我搵到條仔係度返工.....
個紫毛MK妹港大學生剷左上去個office質問條仔

last night 820-
today 930 cut

真係過夜⋯

last night~ woowooowoooo
I stuck it in the wrong hole

18.46
屌米傻左

過兩日咪知係咪d中資發功

似 9 推散貨
[戴個頭盔先]

股王小米！！

diu mic ar...

molamola

咁快玩完

隻小米係咪政府收左order要推高佢 波叔琴日咁講野

染籃...

係咪錯覺期權d價咁冇吸引力既？

用射手既台🐶真係HO雷

成日走鳩晒
我有三次都係咁死

尋日sp小米 16.5位清

點算

you uncle dim suen

隻堇真係要捉去檢下腦...成尻能日射手當戰士用

小米幫手拉指數, 最終升穿40676高位

頭先開左LP 一uncle 就GG
廿點止蝕

有冇搭地鐵呀
冇就係差咁啲嫁啦

做下回帶撚先......呢期又出蟻俠......

香港同月於6日以傷害罪嫌疑，在九龍灣，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於8月6日發售的LOVELIVE 劇場版的門票。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了蟻俠2D，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

專家表示，今後類似這種由於親子間對動漫的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

（按：在8月6日早上，整個MCL德福裡面，最少有100人在排隊買LOVELIVE劇場版的門票，而戲院裡大量的紙板，讓人一看就知都甚麼是lovelive。這樣的情況下，還會買錯其他戲的機會真的不大可能吧？）

堅幽默.....BC當時有冇叫屋企人買飛.......

真係坐緊

依家忙玩大學生....唔追笠拉住....

重有人妻少婦
Play all

66期王再現

岩岩睇完工作細胞真係幾過引

eat jor diu mic and rb la

開番ATM 先，呢種屎價外比人磨到

uffl

米d sc好和味好好價

睇完會想對身體好啲

唔入價就係

但佢有D位介紹個細胞一秒就冇左,睇唔切
雖然我係讀理科都識既

RB SC $50好和味

sc50??

33都有六百幾張

愛肝毒撚7到hihi 係事實
但唔代表裏面d野唔高質
利申：睇B站算了

真正的BC?

係....

抄你個句
唔入價就係

好吉利

尾場奸仔補到出黎仲要放阿奠

.你入晒價woo

WA DIU 特產安娜G HO GING

打左三場
第一場超雷
之後ok

有人唔信我係一個守身如玉既清泉好仔

想做d $25

我信你架

ME法國驡真係要轉型做輔...打野邊線完全係辣殺角

55

技2 短過你條j

BC點解會知道四清條J幾長

diu 唔明算

大師又估價

絕不

想靜靜day賺個lunch都要趕絶禾

叫我點股呀

好 升

我米怒升12%

轉燈

又賺幾十部喇你

都冇買股

今個月尾就係架喇
講定先姐

都唔知跌乜

5mins 咁出支針 又要走了

s jor 21

啲價太闊...
本身想跟一張玩下...
開唔落手

9掛等hit la

78已掛

78

咁升得既
改掛88先

頂今個月套野開得好差唔知點搞好 求屌醒

成左28 0.1

屈手長真係打到mo sum gay

妖才手機SP睇屌米D盤空白一片....DESKTOP版直頭唔存在呢隻權.....做乜9.....

other laugh me too fung din

i laugh other ...

8舊水都呃
唔似你喎

係咪要打晒俾警局 消防 救護

9掛又hit jor d 22

試下炸
佢鳩夾5蚊我咪仆街

here d Ching cls
又玩lam 碟....

都係24仲有$4

你玩到3%好話我

如果要比按出黎我應該最少都5%既
個次開上面係唔洗比按出黎
咁點解唔開

算,都跌返落去..
唔掛

Sing la

MO輸出 HO NG慣

仲話親生仔

爺閪又穿day low

今日有無神諭

Isgisgg

未有旗

原來有

馬會6月中開盤冇耐隊左幾舊水法國冠軍...睇怕要食屎了....

7月Lp262 @37

俾機會你補飛呀

我想知祖師爺聽晚買咩馬........

293啦

唔係咁易㗎

收費谷先有絕密料.....$38888

萬里威揚聽晚有6倍樓上簡直抵玩......P有20蚊UP就爽了.....

唔係今日啦

垃圾市

我信人走已allin

入人走SIR 我們信

兩年冇食廣東燒味 一盒叉飯加價加成5蚊.......

歐洲之星la

元朗最平15蚊雙併仲要唔差.....

OK,open rb sin

威先生 開飯啦好嗎...

食開12蚊單拼叫多飯分兩餐.....

太子最平33...

而家見到2字頭都叫好平了

still watching

Gap Gap

gap la

Sing la ho ma

吉利。。。
後。是用來。的

Ho！

15.5有倉
來吧

小米啲現價權升到成四五里

rb

垃圾到

繼續開rb 先

有冇傳

屎

臨尾咁樣急插，咁快反彈完

ME法國阿杜JAI GING過 馬洛JAI

馬洛招大技好難用 me 垃圾

wa...咩事

me2 成日都係用黎走佬 開團次次都一係太早一係太遲

馬洛JAI大絕重點係團戰唔好第一個開大衝入場一定要數齊人頭同埋有冇隊友喺隔離唔係就一開大有入冇出...

gap dou pak pak send

ME慣JOR有附魔狀態先會開大...因為跳中控到敵人可以跟手加個有真傷既拔刀斬跟手普攻對面就醫返嘥藥費...

蝗者既呂布（馬洛JAI）先OP...二技吸到護盾會慢慢變返做血

最鐘意踩9 d薄皮

慘被律師屌柒

agger

📉

ME最鍾意有王劍就劈尻D坦試下佢有幾硬淨

有冇傳...

又坦又痛

對線最唔想見到呢隻
係好難打

YES...ARM ARM走凱撒路對線PANDA俾ME單殺3次

Me 凱撒淨係six use 贊尼爾.... 俾人蝦到on99 gum

lmhy 一陣試下先

聽日又磨下先啦

BC...禾DLLM...

1 hai sing
1 hai sing joy

我淨係識用趙雲
用得好過艾瑞

雷過台🐶

lm

Me once in a lifetime support 手感仔轟轟轟...

做輔助最ON9係唔識主動去搵對面打野明知個位冇人照蹲草隊友喺第二邊冚家產同埋好主動走去清兵線...BC真係齊LUN晒

no la.....上路俾人咁住....

283

問題係冇意識去搵對面打野...隊友冇視野對面咪GANK爆

係樓下買左支havana club 3點用的？

用黎種花

話時話，納強我買左盒monte 1935........

🈶🈚️傳...

4c 唔駛訓

如果唔識4c 實以為係bot

仆街法國黑哨

少年你太輕了